唔訓既你 依家做緊咩野?

睇lectures

只想找一個伴

今日全身冇乜力，個頭好痛，額頭有啲㷫，幾驚中咗肺炎

晏晝個餐食咗成舊水
又難食

武肺師

頂

要做肛拭子

Me see lecture notes

祝你好運

Hi

睇左醫生未

Rich
食咩

聽日又要...

想她

做緊asm

不要再說了

找她

加油

心思思

想做咩

Why sad

想出名

不要

啪咗粒panadol好好多有心

捱左幾日麵包
刺身定食
仲有個咩蟹石窩蛋就係呢個最難食

樓主屙爛屎

支持射波

再吵po相

No reason

拮返枝針就會好

留名

邊方面

我話樓主屙爛屎啫

很好
如果keep住熱去check下好d

咩黎
好掛住日式定食

支持手足

振作

Lm!!!!!!!!!!!

第一日都未返就射波

個底係豆腐，有蛋，有蔥，之後有個唔知咩湯底，加個蟹鉗
一鑊熟送上嚟

死得仲快

收到

聽落好伏...
邊個送伏俾你

咁好過上場之後先話頂唔順

咁先有誠意
雖然搵命搏

見到個名幾得意就膽粗粗去試

準備失業 諗緊未來條路點行

受益人寫我名

冇買保險

打針送

上連登
真係幾好唔洗搵嘢做

包車係台東既第一日
呢家人想趕行程
結果佢地d小朋友玩到唔肯走
結果冇得趕
我就可以keep住係咁補眠/影相

諗唔到有咩煮了

你係我條仔咪寫受益人係你lor

試伏師

努力諗清楚

Agger

台巴
要做埋pt cam man?

外賣啦

終於追到上700lv

我係係爸爸 衰女！

好少會試到勁黑仔

PAD?

yes
用左一星期上左100lv
但距離你仲有好遠

上到900lv都唔難
之後就另一回事

我已經有好多個爸爸，停收

而家日日用Marvel captain瘋狂打返曬以前打唔到既野

我依家爭機械城之XXX
依家仲係new緊
完全唔知用咩隊打
其他all clear

搬去邊

我之前半棄game太耐
有好多好野都無抽到

後悔緊
點解我成日都做錯事

辣殺驚
棄不可惜

做錯咩呀
下次識改咪得

冬甩個爸爸

心情很差

你玩到成千lv已經看透世事

為甚麼

牙B

失業點撚訓

係我自己周圍影
話說
巴打宜家有咩忙呀

放低電話合埋眼就訓

搵唔到工幾耐？

多啦A~夢

屌屌屌屌屌你

420

牙路幾大機會走

巴打係咪唔洗煩搵工

星期5要考試

🚬

好想失憶好想唔再在乎佢點解要分手

準備成點呀

$$-.-

振作絲打

沖緊廁
希望pass

祝福

咁唔好食了

Rich

返緊工啊

晚晚黎叫春已成習慣 佢好似ready放低去識新伴侶了

聽緊歌

牛扒n蒜蓉意粉先

加油巴打

你都ready好啦
未洗諗搵下一個
但move on先

咩歌

正到
我丸蛋麵咋

睇緊47人d報導

Move唔到以為自己第三次同佢分手都應該要死心要俾佢自由 係冇騷擾過佢呀 但我個心係每一刻都仲有佢喺到

哪兒來的丸中超？

的確人生有好多過客

纏繞左咁耐...
唔識俾意見
唯有振作

肉丸

好似好難整

真
我係你其中一個

oh以為係嗰啲
煎？我今朝買咗餐肉

Yes
渣住餐肉就有_屌

我都冇電視
日日唔知天下大事

謝謝你聽晚再黎叫春

蛋撻

歡迎

聽拼命無恙

但冇。。買咗成箱擺咗係屋企門口都冇人敲門

箱餐肉阻住咗我敲門

諗緊可以點樣擺脫P牌

仲有5日

原來就係你想..

去站務台問下

諗住入去借啲嘢！
咪屈

堅唔堅

誠實小朋友

好大

頂住呀巴打
預祝你考試成功

你太肥？

去巴塞繼續做電莖師

多謝台巴

已經找不到她了

餐肉肥

開始失去理性

又改埋啲閪名

要等一個月;(

下次改乜

睇嗰陣諗緊乜

e.g.出pool了！

你明知我唔鍾意-.-

你明明鍾意

👌🏿

又hea覆

心很累

我更累

我日日要對住

你個個係實物
我呢啲係意識形態

調轉啦

你可能有轉機gay
我要靠自己
男女有冇純友誼

#219 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有睇
#9

可能佢同你一樣會日久生情呢

咪搞